廣州地鐵地盤突路陷 3人被困

水泥都填撚左啦

巴打，你係咪今日先放監出黎？

討論下姐